中國要幾多代人先承認尖閣諸島係日本嘅？

見依家d膠覺得好失禮